呢個鐘數喺Times Square搵個廁格係無人嘅都難

cls

上到8樓先有

by the moon and the stars in the sky

喺公司屙住屎睇呢個post

係咪日月引力關係，10點鬆啲好多人都急屎

6樓殘廁除左條褲 等緊有緣人格劍

排隊囉，女廁成L日都要排架啦

男人老狗喺屎坑排隊

頭先喺B2見爆棚，上3樓，又爆，出面仲有個傻鳩喺到洗手，我入去推下啲廁格門，我好大聲咁鬧 屌你老母咁撚多人痾屎 之後洗手條友用一個排隊嘅眼神望住me，我先知佢等緊